[上聯] 連詩雅連線上連登

求高手出招

溫家寶溫習去溫州

史No人戇鳩開鳩post

連詩雅連線上連登,一齊睇下對車頭燈

好句好句

唔識平仄，識下玩

李商隱驅車登古原

好句好句 完全突顯你既智商

劉德華留名落樓梯

文詠珊文身扮文青

長洲客長期上長城

游蕙禎游水到游艇

連線係動詞 長期都唔係....

謝安琪謝絕下謝幕

夏韶聲下線下火海

徐步高除褲賀除夕

屎No人屎忽冇屎眼

謝霆鋒謝絕上謝賢

施永青施法撐施政

連詩雅連線上連登
啪啪啪啪啪啪啪啪

你做乜鳩

史no人撈屎落克人

珍珠都無咁真 石堅都無咁堅

嘩屌你都唔係咁撚樣下嘛⋯

高晧正高速落高山

龜頭BOB龜縮入龜殼